Fifa pro club ps4 招人

我地隊叫hong kongese, 衣家好似d6
暫時有2-3個隊員, 主要打左翼, 前鋒, 攻中
打法冇特別要求, 適當既時侯做適當既野就ok, 當然唔好太獨食
我地朝早返工, 多數夜晚1030到玩
唔要求隊友當兵式online, feel free 就ok, 希望可以開心一齊踢波

Pushq

Tg:fu147

tg: nnnnhei

已加

踢防中

Tg: iamyrfather

樓上手足聽日加

Tg: sesamedoggg

TG: BabeCP

加左

搵唔到你

可唔可以再試多次

Tg: kyotoboy

衣家有10個巴打lu, 如果仲有手足想入, 我地加多兩個only

Telegram: izivan44
中後踼咩位都得

Push

Join🙋🏿‍♂️

仲要唔要人?

ST CAM LM RM CM

矮仔。中前場都ok. kit2222hk2000. psn